C AllStar 象徵住香港樂壇嘅一個時代

一個衰退嘅時代

負皮者不願面對

有無人知道晒果六條蛋散叫乜名？

原來有6個人？

一試就試得出樓主條柒頭係fans

我都唔知佢地有幾多個 會唔會你先係fans